放暑假啦

關你撚事咩

而家日日熱死辣辣 返到公司做老細隻狗
仲要連續3個月無紅日

多謝老細比錢做狗

好攰呀

呢幾年大家都攰啦

岳飛可終身美麗

終於捱到就收工

幾時開枱